{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021807",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "양산집"
    },
    "text": "釜山広域市中区中区路47番キル30に位置するレストランは、毎週火曜日にお休みです。 このレストランは、テレビ番組の生放送今夜で、豚クッパ、混ぜクッパ、ゆで肉のメニューで出演しました。 食堂は補修本屋路地の中間地点に位置し、南側の2番目の路地に位置しています。 営業時間は毎日10時から20時までで、日曜日は00時から23時59分までです。 日曜日は第2、第4日曜日、第5日曜日は休みです。 食堂のメニューにはご飯巻き、ご飯別一般、ゆで肉大、薄切り牛、内臓+ゆで肉中、味見スンデ、ご飯巻き一般/赤身+脂身、ご飯別盛り合わせ、ご飯別混ぜなど様々なメニューがございます。 ご飯巻き肉の値段は10,000ウォンで、ご飯別に一般メニューは10,000ウォンです。ゆで肉定食は13,000ウォン、ゆで肉は40,000ウォン、薄切り肉は25,000ウォン、内臓+ゆで肉は40,000ウォン、味見スンデは13,000ウォンです。 また、ご飯巻き一般/赤身+脂身メニューは10,000ウォン、ご飯別の盛り合わせメニューは11,000ウォン、ご飯別に混ぜてメニューも11,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "釜山広域市中区中区路47番キル30に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10時から20時までです。日曜日は00時から23時59分までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの定休日はいつですか？",
            "answer": "毎週火曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "豚クッパ、混ぜクッパ、ゆで肉のメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ご飯巻き、ご飯別一般、ゆで肉大、薄切り牛、内臓+ゆで肉中、味見スンデなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ご飯巻き肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "ご飯巻き肉の値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆで肉定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "ゆで肉定食は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯別に一般のメニューはいくらですか？",
            "answer": "ご飯別に一般のメニューは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは日曜日に営業していますか？",
            "answer": "日曜日は営業しており、営業時間は00時から23時59分までです。ただし、第2、第4、第5日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "食堂は補修本屋路地の中間地点に位置し、南側の2番目の路地にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 365
    }
}